( 沈師父 ) 另類指標：本周內宜趁高減持

另類指標：本周內宜趁高減持

恭喜發財，一年伊始，萬象更新！鄉議局主席於車公廟為香港求得61號籤，雖為上籤，但以筆者之理解，並不盡然。

首兩句是正面的，「傳來信息果無差，轉運時來自興家」，意即香港確實有轉好的機遇。然而，關鍵卻在於最後兩句：「篤志雲程須着力，何天今日賜榮華」，香港人自己不懂把握，只等運到，也是枉然。而最後一句，更是有慨歎之意，為何上天要到今日才恩賜呢？

本周港股只得三個交易日，日子上不會太差，但有一點要留意，星期五晚子時才是「立春」的交接日子，所以下周一才正式是「丁酉年」的首個交易日。

下周一為甲子日，以日子而論，對股市較為不利。故此，在策略上宜趁本周大市回升之時，趁高減磅。

本周的每日走勢推測：

周三（己未日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡，開市後反覆回落。

周四（庚申日）：天干地支皆屬金，全金之局，反覆向好。

周五（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，反覆做好。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

師傅

大師又買哂兩邊，上星期話星期三紅盤高開，風水就話會跌。

大師你唔係話今日會紅盤高開咩

咪中左囉 （黑盤低收)
佢今次都講得好白下

師父鬼魅多種身影：你理撚得我呀.jpg

光速轉身舞

慢慢升緊，大師好波

全中 大師一開年已經勢不可擋

師父：我鍵贏過索羅斯。我唔露兩手，你當我流呀？

聽日同後日都反覆向好

好期待

師傅話買5仔 沽388

師父，你意思係咪趁底吸納。

大師好野 中左 開市跌多百幾 唔係回落係咩

大師吸納左8千點貨，今日亦可減磅減足8千點

師父：我由二萬六千點買撚到去一萬八千點

可以放心入場了，聽日當埋底褲入貨

大師好撚惡

終於使出五行術數測市大絕